11/8 尖沙咀即時TG

其實點解唔係每次行動一個新TG?
轉場定撤?

當晚解谷

1

721元朗

冇委任證

屌你清晒場至開
唔好下星期再開
仲要唔知你係咪狗

過期TG

以後每次即開新 我係咪狗都有人mon tg 嫁啦 加強通訊重好

葉虎

就算唔係佢開都會有狗入㗎啦 呢啲公海嚟

721警黑勾結

真係有心嘅，下次開場之前就要開
提人散水都要啦

我都好後悔 今日又拉左好多件

屌依家冇人知去邊 幫推下

自推

最後一推 721元朗

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

依家班狗全部未到已經左 冇TG自己蝕底